［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

注意如有不足歡迎補充
1）首先準時到 不要出現人等人而被咬

2）black bloc 手足完成任務請換裝 盡早離場
多一分鐘鳩企就多一分鐘比便衣狗target
建議keep住移動 唔好停留同一位置太耐
同埋返屋企注意有冇比狗狗跟
可參考下面反跟蹤post
反跟蹤 基本概念

3) 將軍澳難打難走 其他區手足預早計劃離場路線
隧道會有rb 黨鐵多數重狗
個身唔乾淨嘅手足請自行評估風險
建議棄走污糟野/盡早離場

4）認清set rb目的
衡量set好rb後到底要唔要守rb 定應該去第二個位再set

5) 裝修裝飾快閃小隊注意做野時間
最好5-10分鐘內完成離開 當然越多人就有越多時間做野

6）高空擲物乃違法行為
將軍澳好多天橋/高樓大廈 如果popo做緊野你地又掉野落去好易整親佢地 通渠水單車雜物唔好亂掉 萬一唔小心跌左野落去請不要回頭 盡快離開

7）不被捕為最大前提
唔好再因爲撚狗被咬 入夜就要走 要全部人平安回家先有得繼續抗爭

班狗個個月都將軍澳 我地玩熟對家都熟 最緊要平安回家 大家聽日見

#8Mar #將軍澳 #悼念會
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩

大家聽日見

Be water唔想再見到有手足被捕

多你一個好多

自推

推一推

推二推

推三推

推四推

推五推

推六推

推七推

推八推

推九推

推十推

聽日想見到大家

推

日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十

Push

支持

推

#8Mar #將軍澳 #悼念會
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩

聽日就係

聽日見

入將軍澳不如去埋tvb

值得一看
【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

死路一條
環保大道一封就只可以跳海走

其實大家可以諗定有咩行動 到時再喺現場提出一齊決定去邊度

聽晚

#8Mar #將軍澳 #悼念會
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩

Black bloc掩護做野手足

零被捕啊

行動post要上熱門

推推推推推推推

唔熟路最好早啲去行吓或者睇熟地圖

推 唔郁 照推

Pushhhhh

輕輕一推！

齊上齊落

熟地形既人話俾大家知唔好再鳩留鳩企鳩等
放完花就好走
流水式悼念

對 要散嘅時候幫幫手

可唔可以置頂提大家
啲狗連街坊都過百咁鳩拉
尚十真係不而久留
大家甚至可以早啲獻花唔一定七半先開始

無問題多謝手足

梓樂

尚十一早比黑警玩到熟哂，
建議大家睇熟以往佈防位置，
唔好等到包圍網完成先散

做野手足做完好走 唔好鳩企比便衣跟

車

pish

推 光復香港 時代革命

推 呀 冇人記得

行動post沉曬底.....推

各位小心

又要悼念又要SET RB引狗係咩回事?

推，大家聽日見

反包圍

If有手足做野先rb 但根據咁多個月玩法都一定會rb

今晚見

光復香港
時代革命

推啊今晚見

On9 順手用咗不推文

支持

已琴日嘅拘捕行動黎計，應該今晚啲手足未到啲popo已經會到咗

push

PISH

香港獨立 唯一出路

不被捕為最大前提
唔好再因爲撚狗被咬 入夜就要走 要全部人平安回家先有得繼續抗爭

冇錯 全部乖乖返屋企 屋企要人

721

大家互推, thx
[行動Po]P牌求推! 今晚7點半將軍澳要人! 集中將軍澳唔該!

多你一個好多❤️

又玩鳩將軍澳居民

推
光復香港 時代革命

不戀戰

不被捕

陣間見，同時準備好逃生路線，同埋問下有冇friend收留

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

Push!!!!!

推 聽晚見

B

徐岸暘

推 今晚見 自備白花

手足要小心 今晚好似有古惑

推！

p

See u guys